屌那星，賓賓臭+煙味，點撚行過去啊

仆街啲賓賓唔知食乜鳩
已經成陣酸臭味
啲戇鳩煙剷仲要隔離食煙
兩陣味溝埋真係殺得死人

屌你老母臭到仆街

煙剷個口仲臭過佢地老母臭西

行過同啲蝻一樣
成陣味

屌那星，都唔知食乜鳩咁臭
旺角天橋個班最過份
成撚日比埋對臭腳你索
真係行過都想死

慧中is watching U

仆街慧中唔知食乜鳩
已經成陣酸臭味
啲戇鳩慧中煙剷仲要隔離食煙
兩陣味溝埋真係殺得死人

by巨乳人妻

巨乳will die soon

u say 牙中係賓賓
石丸will kill u

坐緊監
警犬保護緊我
冇事

sm